睇完呢個MV有啲心up

女人戴帽喎

個種心酸

派得帽多表示邊睇邊笑

遲啲到你載